LGBTQ+多數反侵 充分證明進步撚就係禍害嘅根源

美國應該要仿效习大大 捉唒班賤種去再教育

連登好多呢啲死左膠

直頭係反人類

起底勿回

連登仔肯醒未 無論邊個做都唔會同中国開戰

有講錯？

推